有無巴打報過NASM既course

我比完錢收到呢封email 我上網見人分享心得係寄本書比佢然後自學

而我揀呢個course就有兩日上堂

咁我宜家係等本書上網自學 定係個日上堂先拎書然後上堂等佢教哂成本書既野

推下